上連登R STAFF DISCOUNT既人真係好撚勁

係呀
塊臉皮真係厚到好勁呀
我真係好撚想知你班人個構造係乜
點解你會認為人地同你三唔識七開個POST問下就會俾折你
有D仲離譜到人地話佢唔岩仲大聲夾惡屌返人轉頭
你地同班垃圾港女OR大叔有乜分別
呢D咪大種乞衣囉

有冇例子

手機台有條撚樣成日開POST問買IPHONE有冇得折
係連登search員工
如果問有冇XXXXX員工多數都係乞衣R折

其實d人咁厚臉皮上連登r折 不如直接落鋪頭間個sales拎員工折